vpadalo to krásně , tak jsme se rozhodli že tám budeme večeřet , za chvíli příšel češnik , a obědnal jsem polivku , a gulaš a můj kamarád si obědnal řizek a taky polívku . za chvílí se vratil češník a řekl mi , že nemaji guláš , tak jsem si můsel obědnat něco jineho , i když jsem opravdu měl chůť na guláš , pak za 10 minůt češnik přinesl polevky , a když jsem ochutnal mou polevku byla strašn přesolená , tak jsem volal češníkovi a řekl jsem mu o tom , že mám přesolenou polevku a jeho odpověd byl že to není možní , a ješte že ji nemůž změnit tak jsem ho prosil o účetu a platil jsem tu polevku co jsem nejedl , a na cestě pryč jsem si můsel řikát manežeroví , že obsluha byl špatna a nekvalitná a že nejsem spokojený , právě si nemám rád stěžovat , ale prostě jsem můsel .
